【日行好小事 人便有福了】街頭M巾大派發行動

話說今日小妹喺條街度突然黎M
好彩喺我手足無措既時候有個姨姨遞左塊M巾比我
如果冇左佢我都唔知點算
為左答謝呢位無名英雄
我決定由宜家開始一出街就成個背囊裝滿哂M巾
派比有需要人士，希望大家都可以同我一齊做下好事啦
大家亦唔需要覺得尷尬
因為點會有人無端端開你背囊喎

自己推下先 絲打們我地一齊做下善事啦

推

多謝絲打 我都叫個妹咁做先

有人響應好感動啊巴打們一齊叫你地身邊既女士一齊做下好事啦

m 巾好似仲可以用嚟包紮？

乜原來咁有用咁我一定要裝滿成個袋喇

可以 特別m巾本身有消毒過 急救一流

咁我要拎幾袋出街喇睇黎
黎M無罪 M巾萬歲

m巾可以包紮 又索汗
整包未開嘅 通宵留守可以當帎頭

原來男女都有用咁我要再拎多袋喇

本身諗住帶去派比黎緊m既絲打 點知搵到幾包都過哂期

無知一問
既然M巾咁有用，最近又咁多人搜袋，佢地會唔會搶走哂我啲M巾偷偷地自己用架？

聽講你未被捕嘅話都唔可以搶走架
搶走即係要落手扣拘捕，
我諗派下M巾無咁嚴重掛

唔緊要啦，仲可以做枕頭嘛！

睇班仆街狗點同我地玩

原來係咁！
我諗應該唔會做下善事都唔比既
最多佢地想要既我拆一塊比佢地囉

黎M無得用好慘 一陣血染車廂又要搵職員求助係車拉掣喇
男人用黎把鬼咩 又唔係當尿片 搞後面就話怕瀨啫

係喎！
喺街見到狗仔既話仲可以當M巾係飛碟咁同佢地玩！
佢地一定好開心！

買完野, 記住拎單

血染車廂好得人驚啊
我要拖gip喇睇黎
費事全架車既女士都咁啱黎M

點解既？

有單有證有據先證明到絲打黎M急切需要，所以大手入貨備用